頭先銀行怒吊阿毛

佢話當年亂槍掃射學生是對的, 逼我即時滿Cd

中出完爽爽

叫佢返上去住囉

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

有, 叫咗佢返鼻精, 1千萬公安巧安全